唉 ... 請講咗又唔聽, 都話咗死硬

而家比人困住, 即係要比人拉晒, 都話要出盡力屌爆佢老母唔可以留力, 成日話唔可以有話柄比人, 又話唔可以比國際知道我哋唔理性, 真係嘥 9 氣

白車好大機會可以屠狗, 又係 ...

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

屌你老母又失敗主義
咁撚灰返老母個閪度繼續灰啦
即block

分化 拉